D口罩來唔切 可以要拎D文具來用

攞個閪嚟交換

真
明明六月果陣戴住個豬嘴周街行都得
之後變成袋住都要拉
而家咁多傳染病拎出黎頂下都好

手持口罩就有閪屌

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

物資組或會成為最後贏家

入定一大堆2091 頂住檔先

好難清潔
要小心d

理論上入面應該filter 咗
而且virus 唔會繁殖 應該唔會多到
係咁多就咁多

今日見到3M眼罩了

入定10隻氣密

真係要用到既話
最少要兩個罩
一個換一個洗一個後備
我見d人都係掉落1比99到洗
洗完過水

當然膠黎唔好浸過夜
同埋洗完用之前要再試試呼氣位係吸氣個下仲密唔密實

好煩我但我真係買唔到n95喇

一日換一對咪好重皮?

罐換filter 紙可能好d
如果唔係就$20日

仲要d 狗見P100 一定周

病毒同TG唔同
要狂換濾罐(除非有醫院級別消毒)
如果唔係會係濾罐度滋生

無罩啦
個口罩都戴左幾日

我都差唔多無啦。叫咗外國親戚寄口罩過黎，睇下可唔可以順利入境。